當年小弟 24/7 咁刨書先拎到 dean list，依家班撚屌 P/F 就有，唉…

世界變了 學歷貶值

Poly 冇 p/f